痴線架想飲杯老虎堂都比人問ig!

看圖說故事

ig呢屌你個西

你好靚女?

咁依條女個ig係咩

ig please

10

以為係條仔出po話有客問佢拎IG

咁都影倒正面？

唔知Ibanker問條女會點?

受屌囉, 但咁又點?

上面寫住 感謝ig網友

你真係以為你靚女?

想你幫佢賣廣告

影幅相你講乜都得啦
分分鐘係條女倒番轉
要用佢ig 換三杯嘢飲
唔得之後再話兩杯

人地想宣傳咋？

呢條女幾時先肯拍AV?

假膠 ？

如果係真既條女都幾小氣

睇個ig都唔得

我係事主就實俾
俾完即block

你就臭
我fd好女仔來

垃圾

佢問100個 有1個肯佢都fat fat啦
不過睇個款應該問100個都冇1個肯

死港女扮上菜
看圖作故事？
網絡公審？
我地連登仔唔受依套
get out la chicken

如果係學生妹呢？

條仔幾靚仔

學生妹好純
唔會咁做

我睇唔透個staff係男定女 tb樣

連登仔果然係覺得全世界嘅女人都係雞

奉旨要俾ig你？
三唔識七既人想拎ig都俾？
你真膠定假膠啊？

fat乜撚野
你話3杯換1q就fatfat姐

連登精神
擺明係啦
冇啦啦影人

咁你咪private左佢咯

關我撚事咩屌你老母

睇過睇過 條女有幾正呀

見你冇朋友比多幾杯打卡唔洗比人知1個出街

咁似三弟

好心你班狗乸唔好ff咁多

Ig or mother ?

荃灣見過

得啦得啦叻啦叻啦

問你攞個IG就狗公?
咁掂一掂你係咪非禮你呀

咩都狗公, 狗公呢個字真係比你呢啲臭雞用到臭晒
自己諗清楚咩叫狗公先啦

似係想叫幫手打卡

好似雲西會打嘅嘢

靚仔問就唔係狗公 真係臭闣黎

樣衰就狗公,變態
靚仔就叫主動,大膽

得啦得啦，知你條臭西好撚臭，好正啦
老老實實，我係女人都覺on 9，一句唔俾就算啦 下下借啲意發大件事嚟顯示自己好撚正咁，到你真係俾變態佬搞個時，仲會有人幫，有人信咩？

helibee.901

catgirl問你都大叫性騷擾la

咁快就搵到

唔比咪唔比
仲要影人po ig呀Rachel

其實會唔會樓主就係俾佢擺上去嗰個

完美解釋咩叫人醜性騷擾

一句講曬 臭閪！

折現杯半既錢ok?

人地起有張相

連登狗「發威」個d topic 得字都正皮如潮

又唔差喎

好彩無請佢飲姐 慳返

90$ 換d咁既野

啱啱搭𨋢屌撚到個女人差啲喊

事例

咁比我都比啦

掉番轉
瘦底大波靚女同catgirl都叫你比ig
你比邊個？

Public ig 任睇 奶茶都慳番

人醜性騷擾

呢啲垃圾地底泥又搞到啲臭雞自high 平時連登仔屌開既咪呢啲狗公囉

如果張圖係真，條女真係蠢過豬閪
話俾兩杯就兩杯，三杯就三杯，呢啲都話得到事，佢就算唔係店主都係店主個仔啦

條女隻耳仔生得好差，係無腦Mk妹黎

人帥真好，人醜性騷擾

因為條女唔值三杯
唔係我實幫條女屌柒狗公

唔俾咪得囉 po人上ig做乜尻
臭雞我知你mon撚住個post啦 我屌你老味呀

人地狗公還狗公，但你個ig都係set public，咁都唔係好矜貴啫

有咁難咩沖多兩杯

又幾正喎真係

都喺嗰句啦 靚仔咪正常社交囉 唔靚仔咪狗公囉

btw 條女喺咪好靚女？

咁磅水啦

果條友男定女嚟

how much

唔肯俾人但個ig又唔private

又係啲曲線曬自己好撚靚既臭雞

都係睇樣架姐 靚仔咪比你囉 flirt番你轉頭都仲得

肥仔計劃通

可能人地問佢拎ig 問幾錢Q 自己斷自己生意

屌 真係臭雞黎
話男朋友係隔離個店員照問
屌你老母冇撚po過男朋友既相
又想扮單身收兵？

條女個樣唔掂wor
近睇算樣衰
嗰老虎堂仔仲好樣過條女

我去叫夠100杯 = 我係店主老豆

落左妝先講啦
哪裡來的自信

唔好咁講 娘娘有係即時動態到post過嫁 無樣姐

幫男友出聲屌柒個八婆
幾時肯po合照呀臭雞

佢男朋友叫佢出po
老人老狗梗係當面屌柒佢啦 仲出po

屌你老母 我就係本人啦
你老母臭閪Post我上黎做乜鳩
我根本就無咁講過 屈鳩我 無撚野呀
你以為你自己好撚靚呀 咪又係死臭雞一隻

搞咁多野只係想證明自己好撚正
唔比咪唔比囉
係要搵野post上社交平台搏人注意

不過岩晒 而家個個知佢ig

po左仲點收兵啊

撐你呀ching 見你個樣咁毒都知係自己友黎

你自卑到覺得咁做係為左顯示自己好正? follow得佢ig都知咩樣啦使喺story日日講? 而家係顧客俾員工騷擾喎 定你睇完人地ig唔扺得咋 咁就臭西咁你都好臭姐

follower直線上升 臭G又贏

比機會你呃下followers都唔識做

條女係幾正~ 不過臭雞格

條女之前玩cosplay 成功洗底

你係本人 ？

哇屌個樣

有冇條女黑材料

冇一張係清楚睇到正面

我就唔撚信呀,格黎咁多其他員工,點敢膽咁講呀

作故仔

你就想 只係個有常理嘅人 而家唔係俾唔俾ig有冇private佢靚唔靚問題 係個顧客無啦啦俾個返緊工嘅staff騷擾 不過連登仔實覺得係臭雞問題

連登仔下下都話人係雞
條女都say no啦 隻狗公仲要追問 咁都抵幫？

無證無據就一面倒又真係好？

呢條友唔係大圍某間甜品店返PT架咩

上面幾個好似有仇口咁

條女人妖咁撚樣 知你睇梗呢個post嫁啦

問ig姐 冇咪冇囉 臭g!

利申： 日系g 想屌

iPad
無女人味

零分.jpg

正常𡃁妹樣姐都係
有自信真係好

收皮啦

條
條友食大麻

咁快搵到ig

咁我只係睇過張圖句caption 可能我冇資格判斷啦 但你一個老虎堂員工仔點會無啦啦俾人屈? 除非幸福堂打手姐 係嘅咁當我炒車囉 但香港咁多狗公 又多連登思想嘅人 我覺得件事唔出奇

收銀mk仔都想溝女

佢講你就信？證據呢？而家我淨係知有個港女係度公審人地

拎個IG 都要公審屌人老母。洗唔洗阿

你的朋友就是你

又嚟呢句 「好人好者點解會畀人屈」你除咗係條女本人或者佢啲兵我真係諗唔到第二個

想識女仔直接問人拎ig有咩問題

點問先唔狗公

啲狗公成日搞到樣一般嘅女好撚有自信

人醜性騷擾嘛

唔俾都唔洗post人岀來呀⋯⋯

你咪又係屈緊我係佢啲兵 有常理唔係連登仔就係佢啲兵 咁你地快啲入伍 你諗下一個收銀好地
地有咩人得閒屈佢

連登仔又黎料了

香港真係好撚多臭系

雞 鴨 雀仔

唔係奉旨。。。但係唔洗post 人地個樣囉
佢夠膽問我都好佩服
覺得個女仔靚問佢攞contact 主動啲又有咩問題
自己製造機會識人啫

wa屌 俾佢含鳩都損

比人屌柒就淆底講第二樣野

屌你都要照下鏡先問吖

個口一定好撚臭

個男仔好廢

做埋D垃圾工想問人拎IG，一係你就高大靚仔都話拉返分姐。

咪又係變左以貌取人既社會囉。。。
樣係天生既又唔係佢想
又唔係唔比你拒絕佢
只不過唔洗咁盡post 人上黎

好撚多牙石

老實講條仔唔係話真係好撚差
返緊工問都無問題
但係唔好問幾次咁撚on9 囉
條女放人上嚟看圖講故事又係臭雞行為

愛美之心？美

唔俾咪唔撚俾lo
咁樣post人上網公審
我仲以為咩女神咁把閉

呢條女究竟幾撚自戀？狗公可唔可以揀下貨

笑咗 得啦得啦叻啦叻啦

三唔識七 未講過野
條仔仲要開緊工 一黎就問人地拎ig
咁都唔狗公？

啲臭雞最中意冷高鬥 post人出嚟話人狗公 顯得自己好高貴 哩啲垃圾肉便器唔係臭雞天無眼

雖然樣衰未必係罪，但人蠢咪要比社會教育下囉

含開唔同男人 正常啦

肉便器嚟姐 洗咩笑姐

一般貨色

認同
冇批評個男仔拎ig有問題
遇到心動既人係應該主動爭取

我係批評紅字啫

點解連登仔咁中意三句唔埋話人臭雞

條女想出名

知你有追post
想做你隻兵 有意pm我

但奈何有一堆連登仔即刻follow佢

原來條女 最後follow左隻狗公

咁代表d咩？

條女究竟有幾自戀

其實問人拎ig 有咩問題？
咁都要擺人上網

笑到仆街
呢頭屌完人嗰頭follow

代表佢臭閪囉
搞咁撚多野又咪引人注意 屌

隻狗公好似public

低級借刀

哨牙妹

姐係你覺得開緊工問個三唔識七嘅客攞ig或者抄牌係好正常？

人地有男朋友係隔離都照問 唔係狗公係乜

正常

正常

毒撚例外

人地多謝連登仔喎

荃灣果間
係咪老番老虎堂
btw J左你條女 好撚正

得罪講句 幾正常 外國大撚把 工可以轉 做咩唔可以把握機會 不過最尾咪又係睇樣 扮乜撚講道理 不過佢都係狗公黎 但無必要即拎起部手機影人扔上網姐

ok！網絡公審！

問人拎IG=狗公

係香港做男人真係好慘

個男嘅狗公還狗公
但係條女俾人拎ig咁佢條仔睇唔過眼咪兜口兜面屌
影人相po上ig都係想話俾人知自己好正好索好多人抄牌姐
再講 拎下ig有幾大件事呀 唔俾咪唔俾囉
咁如果佢遞嘢飲俾你嘅時候掂到你隻手係咪性騷擾你
洗唔洗咁樣公審

利申 絲 唔好話我係狗公
再利申 我都覺得條mk仔返緊工媾女係幾狗公

條仔真人一定淆撚到乜咁，淨係敢po上網屌

唔係好掂咋喎
一張正面冇野遮既相都冇

唔好幫呢D人出名啦
請你飲杯野拎個ig都要比你公審
依家扮受害者話比人公審

咁咪直接屌佢 有需要放上黎公審?

屌連登仔真係鳩up都全部like

嘩 原來條仔弱智架 叫人放上網又無諗過比人公審返 而家睇到啦 睇到你條女咪又係靠個妝博比人睇自己幾正 到有人問ig有嫌人狗公

不過男朋友你都幾撚廢 自己影完叫條女扔上網 因為你條女有3千幾人睇？垃撚圾 你以為follow你條女d人係幫你公審狗公？

當你老母呀 護花得咁撚快 係威既條仔唔撚洗自己影完叫條女放啦

會唔會太有自信？

豬閪你咪衰太自信
阿豬閪男友你衰無撚用呀

如果佢覺得被騷擾可以去信投訴，用你客人身分鬧佢。
堪至覺得好嚴重，要去報警。都得！

由你擺人上網 仲要問候人，已經唔值得俾人尊重。

Brw樓主係花生友定係佢d朋友

條女都set得做公開，人地問你攞ig你咪大方啲俾人當賣下廣告囉，請曬你同條仔飲野仲順手收多隻兵，分分鐘你下次黎買又唔洗錢
仲有你兩個前世未見過狗公咩，睇下自己啲follower先啦
自己趕客

兩條傻西繼續搏咀啊
越搏越多花生

擺個ig叫騷擾 你唔比咪得 話人公審你條女 但自己又公審人

睇d相咪又係重妝博人睇自己幾索

條女好正呀好想屌

屌你原來小朋友嚟，條仔咁撚假相 唔怪得現實世界咁淆啦

好正咩？唔撚覺 企街都正過你啦 波又大又有樣 你啲貨式 老蘭大撚把啦 收皮啦豬閪

原來真係有人用snow影相都咁普通

好心啦
幾靚女都好 咁臭格
無謂整衰自己

咁係佢無職業操守 同本身拎ig無關係

睇d相咪又係引d麻甩佬睇 條仔咁又會接受到 自己條女平時係ig咪又係釣狗公 最後咪又係唔敢正式話自己有仔

有巴打貼出黎

條女之前成日係poly跳舞

利申，成日係莊房門口望靚女，fd搭fd加到佢

死狗公 返工不務正業 精蟲上腦
抵俾人擺上網

懶貞潔聖女咁叫人狗公，其實個樣同格
好心香港男仔唔好睇樣"好似"J得落，"好似"女神樣就衝啦，港女咪就係你地縱出黎囉

認真 臭閪性格係一回事
但中學雞黎講 佢地係靚仔靚女
上面班撚樣葡萄到

你係佢老闆咩ON撚9
人地開工溝女,關你撚事咩
佢係公務員你都叫有資格屌

人地有仔，你有份屌咩？人地可能連屎眼都玩埋 乖你老母 on99 做兵做到咁出面

仲有你放單野上連登又唔放ig博乜呀？護主犬就死撚開啦，衰撚過啲厹

當你說一些有利於自己的事情時，人們通常會懷疑你和你所說的話，所以，不要直接闡述，而是引用他人的話，讓別人來替你說話，即使那些人並不在現場或那個人並不存在。因為人們通常很少懷疑你間接描述的事實的真實性

佢要讚自己靚就梗係要用下人地既角度講

你就係個個唔懷疑真實性既人

如果條女唔p圖唔借位，有7/8成似蔣家旻

你班友真識食

其實有人問ig都算係一種讚美
唔受溝就算
唔洗戰鬥格又屌又鳩仲影上擺上ig鬧

出了名 成班傻仔一邊屌一邊科勞

左邊果個應該唔稱得上靚仔掛...
定我對靚仔定義太高

小朋友齊打架

嘩你老母p哂圖用哂美顏apps 都係咁既撚樣

你自己睇下你自己comment 啲正負皮啦吓

呢條女,早1,2年玩cosplay係動漫節都好似小小出名
依加變左偽韓風

痴線架想問個ig都比人放上連登公審

條仔啞左
覺得唔妥唔識出聲保護自己條女
反而要條女網絡公審人
咁撚廢既垃圾

冇圖你話自己係cat girl都得架啦！

好多花生食
男又狗公，抵死啦，返工溝女
女咁樣衰都係度發姣
條仔無用又小器，睇住自己條女比人聊，當時又唔敢出聲，只識偷影人，事後推條女post上 ig
真係個個都精彩

條女睇個樣 就知西 以為自己好撚索

人地問佢就唔比 但自己個ig就公開既
正臭雞

岩岩小學畢業？

覺得人哋返返下工問你攞ig好有問題嘅咪投訴佢
同佢腦細講囉
影埋人哋個樣post上自己public嘅ig又唔見得條女幾撚有品

同埋條女擺明想紅啦 而家恨到喇

好撚假

條柒頭係狗公就梗架啦 無話幫佢平反
問題係條女以為自己好撚索仲咁撚臭串
比撚明係臭雞 je 兩樣都係事實

好正好青春 好想係咁奶佢

你用屎眼睇到佢follow左？

識店員 叫有為

傻閪 如果係真咁你咪抵撚死咯 叫條女影人擺上ig屌人咁撚威 唔撚當面屌？ 係咪男人呀？ 累到條女反比人公審 真係抵鳩死 無撚用 分手啦 啲咁撚無用既男人 唔要都罷 廢J

兩條垃圾 我已經預料到 好快分手後 會盡量低調想琴低有過件咁既事 跟住務求洗白 等下一手無人知道
真係好撚柒

衝出黎柒 想話護花 智商真係有限

溝女有乜問題?
你可以唔比ig人地say no

如果係喺外國地方俾白人咁問成件事就唔同哂

細路仔思想係咁上下

臭西

a0.dog
佢真係狗公黎

屌 返中學啦

專你老母啦
自己擺上嚟都係想share俾人睇
道理唔喺自己度就怪人公審
愈撐愈柒收檔啦小朋友

佢狗公還狗公呀 可唔可以有啲要求呀
搞到啲港女自我膨脹到以為自己係香港小姐呀

好心連登仔俾啲骨氣啦
呢頭話人柒 臭雞
轉過頭又去follow人

條女del曬啲story嚕
又話行得正企得正？
頭先唔係好大條道理？

而家一杯都接唔到啦

正想講呢句 張張都側面 一係就用特效

佢又講得啱
佢真係冇做過啲咩

咁最後個句又誇張左d既

推到條臭閪上報就岩架喇

唔差啦條女都

條女話自己行得正企得正
笑撚死人
你擺人上ig, 想借網絡力量去公審，欺凌佢，都仲好意思話自己行得正

有呢種惡毒心腸，自己就檢討下啦
問下自己個心，真心想警惕朋友定係想整死人？

點解今次反應咁奇怪
平時一定係標籤做狗公架啦?
如果只係問人拎IG就OK既
但係講明用杯垃圾換人IG喎

大家都係公審 super

屌你又黎呀
同上次條女話係街比人撩放上ig一樣想曲線讚自己

條仔狗公係一回事，你放人上網公審係另一回事
其實唔想比咪當面拒絕囉，事後影人個樣放上自己個public ig對件事有乜幫助？
得張相你講乜都得架啦
仲有條女唔該照下鏡先

條仔d言行
條仔係隔離都照問會唔會係條仔廢到成隻兵仔係隔離，人地個員工根本唔知佢係你條仔？

我屌你啦咁樣係靚仔靚女
仔就普通樣
條女就真人應該減一半
落埋妝我諗真係...
定而家d中學雞呢d已經叫高質？
同學仔解答下？

屌你老母 當呢道邊道
咩野狗屎垃圾中學野po上黎都冇人屌
而家連登d質素真係
以前出呢d post比人屌撚到仆街，而家比班中學雞撚番轉頭 兒登真係兒登

哇屌咁都臭雞
擺明個男既狗公啦下話

講尊重 笑撚死 post 人出黎有尊重過人？
人唔笑狗都吠啦
係阿 你條囡雞黎嫁咋

Chill登

sorry預撚左收負皮 你地都係反對隻臭雞架啦 我講完根本冇用 你中意啦清泉

個店員tb黎架話

如果你係覺得比人騷擾嘅 你咪報警或者同店長投訴囉
就算你條氣唔順嘅 咪post返你自己private Ig
咁Po上ig為乜？網絡公審？叫連登仔幫你出氣？
依加好啦條女出氣變出名啦

其實好小事 溝女比人話狗公 好慘

條女以前啲cosplay圖好似有睇過

呢個故事教訓你班臭閪港女唔好下下公審人地

全部都垃圾

不解釋啦屌

波仔細細

嘩 好撚好笑

隔離條撚樣咩事...

咁撚7學人溝女

打日

成個post 都好撚臭

佢想你用IG follow佢間鋪咋 唔好諗太多啦

只係值兩杯

個狗公用公司資源兼返緊工溝女，點解你班連登仔仲撐得落？

因為大家都係失敗者所以特別同情佢？

臭雞塊西鑲金架？

臭閪又ff

又要威又要mon住個post嬲嬲豬 仲要唔敢上黎嘈 廢西到

金鐘m記.jpg 係真 咁撚樣都叫靚仔 我屌

算係咁啦
呢啲質素女仔其實大把市場

問你攞ig

你都可以唔比嘅姐

咁都要借人上位

咁緊張條女我睇唔到有咩原因佢唔當下就出聲屌條仔
唔出聲然後擺人上網想人幫佢公審條仔
唔係保護自己女朋友都要假手於人掛

連登不嬲都係臭雞既用具

屌...我睇緊D乜

條女唔洗講啦
咩無做錯個段..完全feel到D港女語氣
係學校一定以為自己好靚
串到仆街個隻

見到條仔個樣
淨係諗到小朋友齊打交
咁撚樣都有女 真係puppy love

條狗公又係笑料
愛美之心
係咪以為自己好撚型

幾撚似如花 你個陷家產又幾眉清目秀

屌條厹公都要批鬥條女
依家連登原來咁多厹上
唔怪得啲交友post咁多啦

條仔都自認左

快撚D去叫雞拉 咁緊火

兩邊都On99

全世界係專登反對佢 條女就一啲問題都無 咁似乎佢先係清泉喎

想屌

用黎換人ig

唉 永遠就係有哩啲咁既仆街做爛個事
搞到啲女人以為自己好撚貴格 自以為是

戇鳩仔，女仔唔俾仲死纏爛打，兩杯，三杯咁換人ig,咁都唔係厹，唔係條條女都咁隨便俾自己d contact/ig人

咁撚樣衰就彈開啦

一隻大陸G推到13頁post ..

Tb 黎？

連登係咪咁撚多小學雞, 話用2杯換係咪真係會咁做呀 on99

連登班毒撚真係好撚恐怖

算撚數啦你同班女人手都未撚拖過既毒撚講呢D

俾又話臭雞收兵，唔俾又話懶高竇

識女仔有罪咩？
8，90年代啲戲
套套都係講追女仔啦
仲要唔係套套個男主角都係靚仔啦
唔主動識女唔通真係好似毒撚后宮片咁成班女同你邂逅咩

條仔只係手法戇尻

但佢依家已經搵到條女嘅ig

所以佢無輸到

可能呢個先係佢最終目
明知條女唔俾，煩到佢post ig,再引連登仔公嬸
再利用連登仔起佢底

結論係條女自己戇尻

話無諗過會比人公審番轉頭 你當初擺上網何嘗唔係想公審人 你又憑咩有呢個權利呀？

呢件事可以好多處理方法，睇唔過眼點解唔走埋去鬧個員工？因為條仔淆囉 點解唔向經理投訴要擺上網？因為未成年處事方法On9囉

黑暗兵法公子獻頭
高招

一般貨色.jpg

咪又是g 講咁多

人地想推下自己個ig 咋,想溝唔係應該拎電話咩?
定而家興ig 做溝通

btw 個店員似tb

可唔可以打999拉柒條狗公

他們想要強姦我.jpg

呢個CASE仲屌條女既連登仔都弱鳩智

係香港聊下女仔都被人話狗公

隻雞都幾自作多情

豬閪都比你地當係上菜啦，唔屌條女屌邊個？攞ig姐，又唔撚係媾佢，唔俾咪唔俾囉，係咪去到要公審啊 成班護花使者on99咁

淨係我可以公審人咋
你地唔可以呀！！！
你地同我收聲！！！！！！！！！

po狗公係狗公討論區
樓主想博乜？公道？

連登真係多mk狗公
唔係唔俾識，但人地唔肯仲要兩杯三杯咁要人俾咪柒咯，問得ge你慌呢d唔係見一個自己覺得靚就問一個咩，咁都唔係狗公？調返轉你自己條女係街俾d mk仔攞電話/ig咪又屌人狗公

呢個人係公？

雙重標準

又係看圖作故仔
人地咁靚仔別洗要你ig啊？
死臭雞

不過狗公真係有樣睇

臭雞

連登仔真係好極端人格

個女仔ig 3千幾 followers又public都預左比人睇嫁啦咁比個ig 人地又點解唔得先，人地個ig又唔係用黎求偶點解一定要貼有仔既相？個男既抱住識個靚女做朋友就話人厹，客人同店員呢刻相遇下一刻就唔會再見啦，不過用兩杯換ig 呢個真係好撚柒

預俾人睇唔代表要俾呀A0狗睇既姐
都係果句, 你好地地話想拎個IG咪叫正常LO
無啦啦話用杯垃圾換, 俾人拒絕又繼續CHUR咪狗公LO

呢個CASE同去酒吧請女女飲酒有咩分別
只不過今次係條女唔鍾意再影相公審

狗公定義係唔理好醜係女就衝 再做埋D奇怪行為
咁就叫狗公咁全世界唔洗識女啦 問拎電話又狗公 請飲野又狗公
人地又未自拍碌鳩又狗公 都戇撚鳩鳩

尋日係現場睇住件事發生
相中肥仔覺得條女好撚柒鳩靚
跟住到條女同條仔買個陣唔知問左條女乜野
條仔勁唔gur咁話唔可以，跟住影鳩個肥仔
唔知點解最後係條女post出黎
條女個陣著校服，我心諗有無咁撚靚，普通學生妹仲要cool緊牙
條仔就白tee卡其色褲，黑色皮帶，成個韓國潮撚咁

條女都禁住條仔叫條仔唔好搞事啦

1999，有無人明佢講緊乜

我以為得我睇唔明

分別咪係落得酒吧遇左有呢D人
行街買杯野飲唔會遇有呢D LO

個男狗公到

咁IG呢屌

想你打個卡姐
好柒

條女貨色周街都係啦 又要扮上菜貴族 唔講以為塊西鑲金

成個格都係大陸妹

俾人問下就出圖公審人 就怕就係以為俾人問左自high感即時高漲

呢啲女最後咪又係俾有錢呀叔拎黎屌

人地條仔係隔離，個沖茶仔咁撚再都要死lur問，咁撚樣都唔係狗公係乜
你試下連登仔同條女一齊跟住有條仔係你面前係喇話要攞你條女ig，咪又係連登見

老老實實 我欣賞個狗公多d
至少人d有勇氣當人面拎ig
雖然真係好柒
連登仔剩係識偷拍上連登post 求ig

佢男朋友仲柒 見人狗公就當面鬧啦
仲叫自己條女開post
一望 原來係中學雞

推到有人目擊

問個下已經係騷擾
試下cat girl問你拎電話你唔屌柒佢咩

係啊 柒就叫騷擾 原來問下都唔得
咁請問可以點樣唔騷擾地加人ig?

唔好加人ig囉
唔加ig會死
唔溝女會死

本身唔識就咁問人攞ig 其實都好odd， 出師都比啲理由吖。 咪即係擺明想長期𥄫，只唔係情慾對象係咩？
唔好講外國，外國起碼都飲杯咖啡傾下偈先留 contact 吖=有心認識人，唔係有心視姦人

申：小朋友齊打交，odd咪唔比，唔比咪算。又無損失。

我淨係想講咁樣溝女好似唔work

我覺得唔比一定無問題，有邊個唔睇樣。但之後影晒上story做乜9

你問點唔騷擾咁加ig 嘛， r兩句水吹令佢覺得啱傾先問 萬試萬靈

你柒既咪又係騷擾

柒而佢在意就唔會覺得你啱傾 咁就收隊

跟住咪話他聊佢傾計，騷擾囉

男人嚟講都算垃圾
唔即場屌鳩佢

普通聊傾偈有技巧唔計騷擾啦，是咪咁毒

希望各位香港既毒撚學到技巧 咁就唔洗比人話騷擾同溝女成功啦

人帥咪有技巧囉
人醜 望半秒 都計性騷擾啦

係好女仔就唔會影人相放ig公審啦

返學都帶大眼仔 有冇咁唔見得人啊

唔關技巧事, 完全係 your face, your fate.
班鬼佬嚟香港都係咁識女仔

Public IG
較得做public又怕咩比人睇?

果條友成功左 個行動真係換到佢IG番黎喎

而家d女仔真係麻撚煩
見你好樣禮貌地想交換下contact
唔鍾意拒絕人無所謂
咁都要網路公審人真係好on9

你有條仔係隔離都照問就話姐
人地又無做d咩

條女拒絕過再問
人地條仔就係正正係隔離
追下post先不如

而家既人想出名真係易
咁都比你地三個諗到
又幫到間野宣傳
自己又出名
一石唔知幾撚多隻鳥
好撚野

鬼仔:好主動，唔放棄，有自信，我Likelike
毒撚:咪撚煩，照下鏡，死柒頭，行撚開呀
結論:樣子問題
我相信條仔係好型好靚好charm大隻既話，條女會拒絕?

毒撚們唔好太有自信去 approach

其實我覺得成件事最大問題係樓主po上黎

根據連登仔理論, AV女優出街要預左俾人強姦

香港女仔真係好自大好恐怖，真係哪來的自信

好明顯條仔唔敢出聲
你唔出聲點知你係條仔

死臭雞

呢啲死臭雞唔洗留手

拎IG 又唔得 又唔係問你拎電話 follow下又唔得既

想要夠5杯就直接開聲啦

老老實實，有咩好嬲？

臭雞想上位
以為自己好撚索？

一條傻閪港女

仲有呀 阿傻閪港女男朋友
係呀講緊你呀 你條女public個ig就預咗會俾人討論件事架啦
幾歲人呀俾人話兩話就嬲豬 唔想俾人講咪唔好public ig囉
而家有連登仔幫你條女直接增加followers喎 佢養起你都得啦應該要開心下架

兩件懵閪小學雞

同感 嗰隻臭雞成日自以為靚

2邊都好撚柒

連一般貨色都唔洗召喚 根本只係正常有五官

學生妹使撚化咁多嘢咩，讀緊書就純真啲啦，搞到自己cheap晒

如果唔係開緊工問條女攞ig我估條女都唔會ig囉

如果人哋係靚仔
呢啲臭閪即刻除褲將個閪放上收銀都得呀
咩狗公前狗公後丫
係呀你行得正企得正呀
咪就係雞一隻
扮咩上菜丫

依家識女仔唔攞ig點識呀

蘇浙啲學生係咁低質咖啦

狗公就靚定醜都狗公架啦，成日瀨個樣
個個出左pool都靚仔咩？

講到一係金城一係百兩金無中間咁

醒下啦金鐘仔！唔好瀨啦

笑左

就算係真, 有乜問題? 想識個女仔啫, 比你講到十惡不赦咁。
唔講仲以為佢姦你老母再雞姦你老豆。

個Mon:感謝ig

有咁既男朋友我真係恭喜你
由此至終都係條仔問題
覺得騷擾咪即刻投訴囉
一係當面屌柒佢
事後先憤氣叫條女po IG公審人
依家到條女比人公審啦都係因為你
你話你係咪冇撚用呀
利申：真係唔覺加IG係狗公行為 郁啲就彈狗公呢兩個字增加說服力

狗公就狗公啦
咁都有得拗
三唔識七catgirl係街問你拎ig你俾唔俾呀

咁咪唔比囉 咁你ig有冇睇開啲靚仔靚女 有係咪叫臭雞 狗公

有睇開靚女
但我係女
先無男人咁精蟲上腦

嗯... 哦

蝗樣

On9

如果真係條仔叫條女咁做，咁好心條仔收收皮啦，係咁唔鍾意好心就即場出聲啦，男人老狗成個女人咁，自己女人係自己面前比狗公撩都唔敢出聲 難怪香港d狗公咁猖狂

條臭閪個IG 隔住個mon 都聞到臭啊
仲要係咁po啲劣食相，送比我都唔屌

當時條仔淨無答個肥仔唔可以
跟住好似好嬲咁影條仔，條女就禁住條條叫佢唔好影同搵走佢

淨係*